傑志雖然輸掉了比賽，但已贏盡掌聲

掌聲當3分?